集齊晒閱文、眾安、雷蛇、易鑫、好醫生、小米六粒無限寶石入一入黎

有乜感覺？

無左一半身家

啪一啪手指冇左一半財產

笑左

條蛇已經俾我完全封印左，冇眼睇

毛毛呢

閱文唔會輸呀，到依家仲未穿招股價

手持10手5.12雷蛇忍痛唔止蝕

ME
左閱文，右易鑫，雷蛇在腰間，眾安在心口，頭戴100毛，手執天仁茗茶，褲袋小米手機，入股平安好醫生

李嘉誠

\|/

溝貨啦 應該好快有消息

八大金剛

IFC is watching you

屌你老母 呢2句野聽左半年

若然屬實，買家便成最大贏家

應該去睇平安好醫生

即接跳樓，無需睇醫生

咁美圖係咪 the first avenger?
已經俾人忘記咗